台灣回歸日本，中國回歸蒙古，實現真正統一

你條仆街想回歸高登?

電腦係老衲發明

狗屎係比你食